有冇人同我一樣唔敢對住D細路？

鐘意對貓狗
都唔想對0-5歲大既小朋友？
一見到d細路都唔知講咩，要chok埋把聲同細路仔玩。

agger

一向唔會chok聲，你用返正常聲同佢地講野佢地先唔會亂咁黎